#Challenge de Web
#Javascript-Authentification-2 (Web Exploit)
(https://www.root-me.org/fr/Challenges/Web-Client/Javascript-Authentification-2 --14 Avril 2022)-- Très Facile
#Solutions
Solution(s) externe(s):2
Propre Solution:1
Afficher le code source et ouvrir le fichier javascript. Ensuite retrouver le mot de passe
function connexion(){
    var username = prompt("Username :", "");
    var password = prompt("Password :", "");
    var TheLists = ["GOD:HIDDEN"];
    for (i = 0; i < TheLists.length; i++)
    {
        if (TheLists[i].indexOf(username) == 0)
        {
            var TheSplit = TheLists[i].split(":");
            var TheUsername = TheSplit[0];
            var ThePassword = TheSplit[1];
            if (username == TheUsername && password == ThePassword)
            {
                alert("Vous pouvez utiliser ce mot de passe pour valider ce challenge (en majuscules) / You can use this password to validate this challenge (uppercase)");
            }
        }
        else
        {
            alert("Nope, you're a naughty hacker.")
        }
    }
}
